#PROYECTO DEL CURSO FULLSATACK MEARN
#Autor: Ing Victor Ml. Nunez/Costa Rica - Central America
#Pila MEARN, semana 01 bases de bootstrap y desarrollo del index.html
![aboutme](https://bitbucket.org/ingvictorml/proyectoweb/src/master/img/01.jpg)
